重慶森林好正...

第一次睇 飛晒王菲打掃果part 有d重要對白都skip埋 細節位自然睇唔到 就覺得好悶咁套戲
但第二次睇 全部睇晒無skip 覺得勁正... 成日就係到諗套戲 好沉醉 之後再上網睇下D人點講 又去睇返我無留意D人所講既細節位 真係覺得王家衛拍得好好 而且90年代味都好重 配樂方面都做得好好 首 California dreamin' 好洗腦
同埋呢 未睇D人評論前 唔明林青霞果段係做咩 兼且覺得D鏡頭同音樂好唔舒服 睇完後明佢用意 雖然都中意金城武既對白 但係記得有人講話 佢咁既樣 唔似會經歷呢D野 無咩代入感 我都有同感 所以最中意都係朝偉同王菲條線
《春光乍洩》&《重慶森林》都係我永遠唔會睇厭既戲黎 好中意 最近又翻睇左一次

唔知幾時開始，所有野都加左一個日期

連保鮮紙都會過期，我開始懷疑係呢個世界上，仲有咩係唔會過期？

點解飛左王菲part？

開頭第一次睇覺得佢打掃果part好悶 好似無咩特別咁
應該係因為同人一齊睇 所以無咁投入 因為第二次我都全部無飛咁睇晒 仲好投入

同好
超鍾意苗僑偉果條線

又係拋對白時間

好地地轉咩炸魚薯條

苗僑偉

做咩呢排好似成日都見到重慶森林post

你個名

罐頭菠蘿 and 落雨跑步 好浪漫 意境好靚

配樂無敵

落雨跑步好瀟灑咁

663 bb